呢個世界係咪香港返工先咁多閪嘢？？

老屎忽，OT，蝦9新人。。。
祝天下返工蝦人嘅閪人都全家仆街死

可以話你知周圍都係
人既天性係醜陋既

喺白宮返工都唔簡單

香港應該嚴重d

可唔可以講下你咩行業咩level
但唔好自爆

呢D問題日本同台灣仲嚴重，階級觀念仲重，咩學長學姐制